認真討論，梁天琦一案之後已經再無理據遵守香港法律

一個咁無恥嘅政府佢可以亂咁定議法律自己又可以置身事外，咁我哋仲有咩理據去遵守法律？？以後我見到有人衝紅燈，用老人家八達通呃兩蚊車搭，違法將未補地價公屋居屋出租，走水貨呃綜援，打刧殺人（只限蝗蟲、無恥貪官，奸商）只要佢係支持港獨唔認自己係中國人我一律唔會理，甚至鼓勵佢哋咁做，咁樣可以幫助港獨爭取重要資金

將啲資金集合起嚟分分鐘可以成立到第一個秘密港獨組織，諗起都覺得爽，一於同個政府鬥無恥

其實每次人民暴動推番政府爭取獨都會有打家劫舍甚至更無恥都有，小小野都道德上身覺人講法律學咩人講港獨，香港呢個地方已經無法治可言架啦

唯一條件係呢啲資金一定要用落港獨到，或者捐去港獨秘密組織，如果唔係犯法嚟就無意義

既然擲磚都判7年，點解唔擲汽油彈？

理論上同意，正所謂細時偷針大時偷金，首先要人民學習唔遵守香港法律習慣下先，例如用兩蚊八達通開始

好叻呀

咁你打算點樣犯法?

話明係偷雞當然唔會講出嚟

燒垃圾桶 同搞港獨有咩關係??

燒哂全香港垃圾桶, 令香港周圍垃圾, 然後中共覺得香港太臭, 撤出香港??

做呢啲野建議都係同錢掛勾好啲，港獨需要大量資金支持

由頒大紫荊勳章俾楊光嗰下其實已經唔使

梁天琦呢單可以當係導火線

cannot agree more

罪不責眾

告得愈濫，社會愈唔當案底一回事。
不過呢樣係講緊5-10年後嘅事

係唔同地方度塗鴉係唔錯嘅做法
但任何事都有都一定要令市民理解你嘅理念先
如果唔係就好容易比人spin左做搞破壞

係咪姐係以死相搏2.0